既然解放軍唔出得，咁hk 咁多軍營做乜鳩

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

強積金都係動用唔到 我都唔知要黎做乜鳩

中國人要個腦黎做乜

巴閉囉 英雄主義 疊馬

咪燈啦

是

又話攬炒？

我要呀
燈中有咩問題

一來靠嚇，二來向中央攞多啲維穩費

咁你要去屌柒燒山喇，上個月有次全城吹風出老解，收風話果次全部老解換哂衫上齊Gear架喇，點知跟住就出左最新燒息.....

無人話你知 解放軍出左都系著黑警衫嫁咩

ok

必要時用黎打黑驚

咁老實講句
全世界既軍隊 都唔可以話出就出啦

美軍, 英軍, 法軍 都唔可以在國內隨便出動

就算發生大型天災(地震), 恐襲, 黃背心示威
都係靠警察/國民警衛隊 去應付

更何況 香港無大型天災, 無恐襲, 現在既反送中抗爭, 港警有能力應付到

國民警衛軍好似軍隊黎喎